有無玩緊CMB嘅巴絲，入黎吹下水(36) 奶曬口弓嘢啦

差d 又係我

灿比1001 點知1000

又要被人串
又要爆profile

我覺得你都慘ga

等po profile

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

一睇topic就知出自也也也之手

痴線又爆post

一講渣野即刻成個po粗口橫飛

唔係唔飛啊？

0.幾秒之差

Profile呢

已搞 感謝

果個賣介指個ex 仲話要娶晒兩個

失策

如果你時時刻刻都心動，你去睇心臟科醫生啦好嘛？我覺得你個心有啲大問題

tg 得唔得 有樣
但唔係我踩中

原來爆咗post

嘩...
收錯signal?

我係window XP

唔驚畀佢摙爆？

好傷心

娶哂咁都講得出

爆完先傷心啦

基基我代你dklm

cls
變咗膠post

當佢弱智咪算

好狗

你做咩成日咁想tg姐

男人手

好9

佢係真係好經典
我好慨嘆呢d 極品竟然比我遇到

喂咪咁撚賤咀啦

因為唔係我踩中

你確定你係佢女朋友？

唔緊要啦 依d咁低下限既人都遇到
應該之後都冇咩人衰得過佢

近水樓台

......總之遇親都怪怪地

唔好串心跳啦

呢啲用cheap黎形容都覺得係讚緊

狗衝

之後唔係咪得囉

Diu佢祖宗十八代添呀！

之後遇個好既咪識珍惜囉

sor
不過一齊練力幾開心

希望啦

好大壓力 佢咁fit

都好難有人唔好過佢

遇到個好
我而家連一個唔好ge 都遇唔到

點解大家啲回憶都咁慘痛

I know that feel

等我黎做個對你好既壞人

一山還有…

可能係我問題

咩q 野

睇返自己真係覺得自己果d好平淡

遇唔到唔好唔係好事咩

即係咁講姐

唔係個個都係咩

一次過滿足你兩個願望

forearm plank

真係睇唔到有邊個仲可以
定你可以

我對人既信心0 好驚

我隻手其實都幾大

睇唔到因為未遇過姐 賤格無一個盡頭既

一定會怕再交個心出去

我而家ge 願望唔係好ge 壞人wo

chur唔chur?

有咩壓力

鬥丫

我做前臂倒立㗎嘛成日練手同膊頭

善良嘛

Me too la diu

拎出黎

驚你舉得重過我

所以宜家好難同人撻著 我知我問題係呢度，不過已經好大進步，宜家唔怕識新面孔

我都係背同腳多
有排練

可能可以舉起我

但我又會咁諗
如果你唔交個心出去
你憑咩都叫人交個心俾自己
依d野相對既
如果因為以前既陰影令自己唔再交個心俾人
你就可能搵唔到更好／珍惜你既人

要記得你係有唔開心過
但開心過既感覺都係你地切切實實既感覺黎
係唔會變既

屌 因為我個ex
到依家有人傾計或者識我
我都唔敢諗咁多
冇力就對人心動咁
我想屌柒佢

有時就係行出一步既決心

當你以為ready 去接受一段新ge 感情
點知又比人hurt
重覆幾次 心如止水

快到唔想追post

真新手
有啲冇練開嘅位你應該舉得重啲

你無錯架 錯既係利用你信任既人咋

行左一步 成個世界都唔同架啦

聽返首歌先啦

唔好追

點拎 泊落把尺度？ 我44.5腳囉手無尺寸

有時狠心啲 同自己講 唔理啦去啦比卡超 就得

決定聽你講

路過睇到，好想喊⋯⋯

笑死 女戰士

其實做完一組已經追唔切

心跳

真

唔關事嘅
感受度問題
同埋舉得重唔代表打得

我會努力

成班痴線佬

人既情緒同精神無咁易調好 理解係理解，做唔做到就…

做咩呢排推得咁快

我都係 咁既情況我經歷左四年先好轉少少

無啦啦會有一刻諗通左咁
但隔陣又會入番個困局
不停loop真係好攰.....

hi 叔叔

我仲要一初戀就遇到賤人
其實都幾hurt

基基

你是最好的 你知道嗎

形象來既姐，唔係真係話佢打得

我以前都係鑽牛角尖鑽到俾人神憎鬼厭既人
但有時候或是嘗試先諗人先
好多野既角度就會唔同左

所以我到而家就算交個心出去俾人
可能人地唔珍惜既 我都由佢架啦
係佢地唔珍惜 唔係我錯
我冇咁必要為左佢地再咁傷心

我初戀三年 年年都俾帽我戴

因為多左我

我初戀係玩skout識 拍左2個月先發現佢識我之前已經有男朋友俾人一拖二 傷心左幾個月

安仔 多謝你

Skout...你睇黎都有d 年輪

同我

睇黎今日去foodvourt 真係錯誤決定

奶曬嘢啦

係咪好多人呢

好多人定點？

適當回應人地就得喇 唔係人地會驚 對多啲人感受多啲

係...入都未入去 就話野食賣晒

我初戀係tinder識 拍左個幾月就話淡左
怪我唔比佢摸同錫
屌 一齊個幾月見得四次想幾快啊
開頭仲話可以慢慢黎
好撚hurt啊我真係

呢啲直接毀人一生 趁宜家你慢慢學返正確既態度

食左野未

你點解唔識我呀
好仔

未諗緊食咩好

又幾叻 我係啲跌到損手爛腳先識行既人

真係好想狠狠屌柒佢
想玩都咪玩a0啊

因為我識到佢先

白紙任你畫，佢畫乜你就係乜

a0青色 唔chur

其實好事嚟，個幾月就睇清一個人，只係初戀hurt小小，但錫都唔俾又太誇

大家都咁努力sale自己

行落雞地食

個幾月...我拍一年佢有11個月都係有第二個

依d多數都係講就講慢慢
一見面就想上架啦

佢係安仔呀

雞地有咩食 有間牛腩好似幾好食

算啦譚仔算

我損撚哂架啦但而家因為損過先知有咩人係對自己好
都係一個得著

去雞地食？

我冇架

hard sell自己要

Pepper lunch唔會開心啲咩

呢個真 起碼知邊個先係對你好

推銷緊自己純情喎

個身會有陣味 麻麻地

雞肉三酸中辣

魔法師唔係流㗎，信我者得永生

睇下classified 駛唔駛等位先

共勉啊兄弟 捱過成個人生唔易啊

正咼

我今日把口比較賤，唔好介意
佢一係靚仔一係把口識追女仔，唔係你點會鐘意佢，正如男人話女人貪慕虛榮，男咪一樣貪佢美色

真啊 佢根本試緊我易唔易上咁
發現我企得咁硬咪閃人

係架 而依d人同我已經經歷左好多既年頭
我好愛佢地幾個

CMB巴打絲打列表
（自己填名）
巴打：
絲打：

叔叔：究竟應該點
過街老鼠：平叔

賤格

唔使就食啦！

屌 依d人管唔住自己細佬

Playboy取易不取難
仲浪費時間tum你咩 佢食下個仲快

奶曬嘢啦 我都想

不嬲都係架啦

雞地山下隔離有間便當都唔錯丫，不過唔坐得耐

又填

佢係慢慢試緊你個底線係去到邊到咋

唔好陣間又肚餓

第二次見就呃你上佢屋企，真係player，仲要毫不掩飾

我認唔到人 好多新嘅弟弟妹妹

我仲未食

做乜話我

我 你記得未

我都想做厹 不過無人鍾意安仔

成個鐘你搞左咩黎

我覺得都唔係, 純粹自己情竇初開唔識保護自己+唔識睇男心姐
雖然到而家都仲未識睇男人 但學識左保護自己(應該係)
獅子重視感覺多過其他野ge

你個名同你講野個感覺好矛盾

賓穎囉

水瓶

我個名係歌黎 其實

心穎囉

元朗食野整個list 黎好wo

俾你快過我

我都唔知會係咪fuckboy
佢同我一齊個陣又真係幾專一咁
但最後都係做左仆街

摸摸摷摷 錫錫

夾到wo

覓食家
過橋麵檔
爽爽麵店
永順沙嗲牛

player

仲有sammi

我算係好有底線嘅 保得住隻豬算係咁

我食得少，一田swiss roll好食我就知

[

姐姐

很想要吧？

好似個個星座都垃圾

sammi不了，平過我

番去 沖涼 等緊外賣

第一名垃圾一定係處女

打個飛機進入聖人mode

Sp講咩分手

驚比人hurt果d不如唔好玩交友app

唔食啦 咁肥

我100kg

咁快打完

但佢原諒咗你

曾經差d 掂到

可能會搵到呢

揀左半個鐘電影啦，埋尾幾分鐘

放過我啦

ok u win

佢有耐性小小，真係死咗先知咩事
其實呢類人都幾易分，就係想一個月(盡量愈短愈好)內同你經歷晒情侶會做嘅嘢
反而見異思遷個種先難搞，無選擇嘅時候同你講到海枯石爛，有新對像/誘惑嘅時候，可以一人分飾幾角你都唔知

全程超過30分鐘 叫我真男人

哇 吊

No la thanks
太記仇 又情緒化, 暗地專制

幾多歲

早一個禮拜cctvb重播個訪談節目，訪問sammi問佢點睇安仔，跟著sammi好感動估唔到安仔仲好愛佢 我心諗tvb攞景定贈興 仲播

有冇諗過冇人想知

俾你丁下

大家研究下啫

仲睇cctvb

咁應該點

不了不了

我19

快槍手？

呃下水吹姐

啲力去晒第三隻腳度

冇比較過 都好耐冇咩野啦

呢個年紀好 我都係搵緊初戀，大家差唔多年紀，搵日睇場戲？

頂
打波又咁有力

Avril lavigne

安叔你走啦我唔想搞大佢

睇黎你真係好急咁

好恐怖

天蠍對得你燥底一係就熟咗一段時間(再過就會包容)，一係就心入面忍咗好耐你唔知

不如現實識啦 唔好晒時間
chat一個月先有勇氣約 幾無謂

喂，無喎

印象中佢好似31歲仲話差唔多年紀

壞咗喇

你個計劃

餐廳播

天蝎真面目真係要好熟好長時間相處先知
如果唔係d 人以為佢地乖乖小白兔

還好，但我有種同你似錯相識嘅感覺，或者呢d就係大家講嘅緣份啦

揸波仲有力

乜原來31

笑死

叔叔想扮哥哥

新人lm

呢到d人好衰

原來安仔先係叔叔！

這屁孩有前途喔

又係依d開場白
我地係咪上世見過黎

頂佢 倒我米

你個名

真係屌女仲大力

內心年齡21

所以我有時都快攻

我細水長流型係咪收皮

差12年
大家同生肖都幾有緣

戀童

咁講架你

終於搵到共通點

真係大一輪

我屋企有一隻

我屬兔架

我淨係試過大我8年

me2

快約姐，有啲人係適合咁相處

Cmb其實係咪個個都真係結婚大前提咁識人......一嚟到問嘅問題好現實....

笑到我肚痛

可以小朋友幹大姐姐

妹妹仔好d架咩

但依d好難搵啊

你被享用了

你哋搵12啦

本身睇佢既fliter唔係都預左啦咩

佬味

A5扯啦

細五年至大8年都試過
都係大好

你屋企個隻姐

不過聽人話，好似人唔係得一個星座，如果有記低出世時間，會判定為天秤天蠍座啊之類咁

Lm

隱性gay

即係50ok?

梗係唔係

但係我見大部份人寫嗰啲自介都係話搵朋友，或者擴展下社交圈子，定係淨係對我會咁

太陽月亮星座嘛
月亮好似係內心d 性格

唔係呀 信我啦

試吓睇埋後面

80路可即上乜都唔睇

講既姐

藉口/美容

巴打咩環境，結咗婚？

玩到想嘔，無人問津

終於講句人話

80歲以上

我信喎
佢咁都講得出證明真係冇溝過女

男仔普遍弱智d

揀我呀揀我啦

我都想識姐姐
大我3-5年都ok

心果句都講埋出黎wo ching

你細佬？

弟弟幾歲

山羊水平座

大一輪
即係你讀中一
我啱啱先出世

呢個真

27歲小弟弟

今年生左日未先

你又pass左

生咗變27喇

有咩好炫耀呢A0

叔叔 hi

大家好似有著落咁

岩岩over 5年你仲屬猴對沖
Sor9ry 幫你唔到

講邊句

係又唔怕講呀

這些機會

好迷信

你諗下你26果時 我先38仍然鞭鞭有力

呢排追post都唔夠時間，仲走去識咩女仔

仲小弟弟 笑死人咩

咩機會

呢個真係好準

依個我就唔清楚啦

想知

有興趣？

少囉 但點都有
睇哲學野真係睇返書好好多

壞我好事

睇咩書

不要互相傷害winwin

絲打即係33歲？

下個月過左生日就33..

A0都可以player

play手指呀

仲有呢個月

最近睇緊查拉圖斯特拉如是說 啱啱開始

幫緊你仲串我

好啦比你識一個月

尼采

之

我隻手指淨係了過自己鼻哥隆咋都係

1984...買左未睇
好似要開始睇

睇多啲尼采好啊

一打唔使找

馬上係度展開激情對話

1984好好睇 好多野諗

cow到女無
唔識飲酒

你而家咩意思呀

酒酒酒酒酒

野 拍醜 唔好

仲有好多唔同派别都應該睇

100kg)野 拍醜 唔好

聽到條腰都痛

而家冇啦 減左好多
喂我未到100ga

唔係同你呀

係街到 好鬼熱

食飽飽

100kg

久唔久就見到 呢個年代多左好多架喇

美容都唔搵你？

舉一舉呀椎間盤都突出呀，可claim保險

邊個叫你舉

沙特派

要去做gym操定先

哎，總之唔准咁話天蠍啦

本身個account每日都好多新Match，但我Del左個account重新開過而且所有嘢一樣，除左希望約會對象係想搵committed relationship，跟住依家一個match都冇，代表咩？

100KG 舉返一個月即刻變大隻佬

好啦 乖
不過天蝎好吸引異性

100kg 點舉...

代表大家都係玩玩下

條腰都俾埋佢呀

代表機會不等人

deadlift 唔難

老實講我覺得cmb好多人都係玩玩下feel，雖然我都係

真係好灰 夜場冇真愛咁

屌，無女呀

咪咁衰啦你

你係就自不然覺得對方都係

cls公司
沖個涼返嚟推咗咁多頁

有料

唔識deadlift驚錯姿勢

你哋引我講

都係del左句嘢 睇下會有咩唔同

邊有咁快

未有姐

我未

我都係天蠍喎

由頭到尾都係你講

我都未

如果你地講得開心ge 話

真 好多傾傾下就冇影 話自己考試 旅行跟住失蹤 轉個頭whatsapp依家換同新男友合照

0 match

呢度係9up處理感情問題嘅地方
到頭來CMB根本唔重要

宜家啲女鍾意閪水長流

講笑講笑

岩岩識左個女仔 佢竟然問我係唔係單身..好奇怪

+1

我.....都ok嘅最多俾你舉

都唔關事ge timing 未到姐

3個

因為cmb每日開5分鐘like完就可以等第二日
其他時間要上黎打發下

咁就啱喇

我覺得八字好似準過星座，我自己

點答佢

陣間佢鬼火咁靚我睇你點flirt返

異性緣應該ok wo

塞飽塞滿

講左唔靚 歡迎認證

快架啦快架啦

留條後路先

但唔會主動識朋友亦唔會深交

我仲未搵到

唔係話唔信你
但我見你話有靚仔，我滿心歡喜撳入來諗住睇靚仔，點知，屌，圖都無張

因為要好熟
就算家人都未必會睇到你最真實果一面

好慘
呵返

搵左成日

點搵

點解要咁做

218 00000

加油 去keep 住唔加相住😆

橡膠穎

真
好攰

幾姐妹都正

我仲未like 上來仲開心

去馬

集氣，希望星期五好天，約左個出街

佢地做，唔係我

咁快

冇野wo, 真野我唔怕比人話

佢出黎出去都係果d人

佢地搵緊我CMB profile😂

樣唔係一切 見過豬扒溝太子爺未

借左個ac俾人用，啱啱攞返
新朋友

所以你身邊有邊個係你係佢面前可以做自己ge
你就對佢好d 收下d 脾氣啦

高招

唔怪得唔上黎覆我啦

安仔

點解唔去識

即係咁
我話我唔靚係客氣說話黎
我照鏡都仲係覺得自己ok 的

hi 成日冇見 出左pool未

無膽

唔識

你條友

安叔

所以我冇mind 呀

Mon咗幾日po啱啱開始用
覺得顯示埋對方有冇like你都幾好，即刻有返自信

你地咁快手

hi新人lm

有無咩提示

都係呀 搵到個人可以係佢面前盡情發洩唔易ga

梳 自膠

fdfd my fd

A0既安仔

咁～機會咪過晒囉～

我前幾個po 比左好多hints

冇電唔玩住 你哋都壞曬

D借口好老土年齡呃唔到人

應該點開口

聽日去捕你地

玩多陣chAt下

開live thanks

Flirt女咋

係喎安仔profile肯貼未

有呀，都幾多
但唔太識主動開話題，淨係等人又尷尷尬尬咁

Flirt女唔係正經野啊？

好啦好啦我走啦

我地係咪前世見過

留名

笑死我

唔好咁啦 咁諗會將距離拉得更加遠

等佢地叫你先嘛

啲人好似覆得好慢，唔知係咪因為我早睡早起就唔到夜晚熱鬧時間

梳，flirt你啦，唔好走ok?

俾啲空間我地

睇黎個app 都真係幾多人玩

等咗啦，match完會主動講嘢嘅都唔多
咁咪我主動下囉

點解

當你有時係街見到豬都有拖拍既時候 就會有返啲自信

開場白呀

之前用過？覺得點

我見到你個名好肚餓

一開始俾個眼神笑容試下佢先 唔抗拒先下一步 男同女唔同，唔識教女仔表現主動又要靦腆

但同時我會諗 條仔送比我都唔要

仲有暗號: 回post定回我

成街都係呢度啲人

可能已經比你飛走左

差啲唔記得左

又笑左

食嘢啦

好多美容家

一定唔會

佢係咪唔得閒 你估計下佢大概幾時得閒啲 例如佢返律師樓既就五六點後先搵下佢咁

唔食肉點增肌

打算聽日食牛角

有冇試過傾得好地地 無端端unmatch咗.....?

我是咪要留返d 豆等你搵到我

兩個原因
1. 你做錯事
2. 佢搵到了

我同意CMB嘅仔好悶

想用就用 都係一個緣份

bingo！

借機暗示自己職業是不對的

自信咁樣建立

全部都係廣告

出到依招！

我會更加無

我唔係做律師樓 多謝

喂唔係啊

睇人，有d好識flirt

好突然 前一個鐘仲傾緊 翻到屋企之後發覺唔見咗...

點先算識
想學野

你講錯野

梳，好似今朝你有講你做咩？

有幾個話係big4，咁應該唔會有得閒嘅時候

啱啱上完hot yoga

救命唔好講啦

唔係我 可能係佢地？

唔係wor 我係街見到佢reply咗 跟著電話冇電
反到屋企unmatch咗😢

好似有人話等加人工

仲有牛陣

突然諗呢個例子咋嘛 做咩姐

都可能㩒錯

[member幾餐lunch[/member]

記得有消防？

講起又想去食

差一餐先做金會員呀
有冇人一齊go

做完運動30-60分鐘內食蛋白質係好嘅
聽講

直接問佢幾時得閒啲 你覺得對方率唔率直

牛陣＞民陣
牛陣有得圍爐

蛋白質

竟然未爆

我都攰啦 一陣應該早d潛

金會員要食幾多

唔會掛 要特登緊㗎wor

12000分

覺得你悶/9588/冇話題/太行/feel 到你毒 etc
以上都歸類為係你做錯野

我蒸完腳沖埋涼都未爆好難得

好似係好似唔係 唔記得

好耐無食過牛角

係咪因為我都行開左

唔清楚呀，先傾得一兩句，但佢可能一日淨係覆兩次咁
自己講返都覺得有問題

你有機會出去食啦！

任食最高Grade

波馬game係女孩子眼中既情敵

BB我地一齊食

我見到佢回咗4個msg 不過冇電睇...
Gg 又來過

而家間間都有ga啦

有時d 女冇原因ga

驚都係

一定係係我面前淨係篤電話丫喇

其實都好多女仔會打機呀
雖然未必係同一隻game

冇嚮你面前篤喎
我打PS4

咁唔係返屋企有咩做

唔關事，總之就係佢覺得你悶

唔係唔去下化

靚仔講咩都啱

或者純粹覺得 不是你

點姐想約我地呀？

其實係但係有人陪好過無人陪

唔係唔約下代
點話點好啦

1. 同你都幾好傾
2. 不如交換ig/WhatsApp?

隔一段時間後

3. 做乜唔理我

再隔一段時間後

4. 對唔住，原來我一直煩住你

我都想去試下
按腳又係

男仔打機可以打幾日幾夜

CMB勝在有得較身高

有興趣

多謝大家

想一次過約我同BB啊？

梳，但唔係我想生得矮

就1001 小心

係約哂咁多個

試下啦 真係幾舒服

冇你兩個點成事先

可能就係有得較
我依d就match唔到

可能聽日gym完睇下掛

Sorry囉

btw, 你哋推得好快

要平可以去俄羅斯睇~~

就咁話

呢句野天才專用天生我才俾啲你用

邊個比你放負

好女仔來

蒸一蒸都出哂成身汗

想撞手神可以試下搭飛機果陣睇下遇唔遇到
係飛機上睇極光又係好奇妙

無啦啦做咩墮左皮

放負都罵

難D喎

幾時變得咁重要嫁

佢成日都係咁無野既

好想睇呀

成身痛 有時真係要搞搞佢

我話你呀

竟竟好正面架

黃子華

唔好咁講 試下攞張紙 寫哂自己既優缺點出黎 再每一項都explore 咁你就會更加認識自己

就爆加速

隨住時間自己就會變得重要

我。。。0優點

冇可能
你0缺點先真

你對我黎講幾時都咁重要㗎BB

我指自然會變得重要

我好好彩 睇過兩次

開始低潮，要到2022-23年先會再到極光高峰

唔係你地咩

要喇咁 try！

1001

口花花